{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Bienvenidos * a mi workspace web! \u00b6 Al recorrido de mi experiencia en el posgrado, Especializaci\u00f3n en Fabricacio\u0301n Digital e Innovacio\u0301n . UTEC & FAB LAB BARCELONA Mi motivaci\u00f3n principal en este posgrado, es expandir mis l\u00edneas de inter\u00e9s enmarcadas en la formaci\u00f3n e investigaci\u00f3n en dise\u00f1o, a partir de la investigaci\u00f3n-acci\u00f3n y pr\u00e1cticas de intercambio interdisciplinarias, con \u00e9nfasis en el campo de la innovaci\u00f3n, desarrollo del dise\u00f1o en la cultura material, y el desarrollo conceptual de herramientas pr\u00e1cticas proyectuales. Me interesa involucrarme en el campo de estudio de la fabricaci\u00f3n digital tecnol\u00f3gica con \u00e9nfasis en la innovaci\u00f3n y sostenibilidad, ya que en t\u00e9rminos generales tiene estrecha relevancia con la \u201cproducci\u00f3n humana\u201d. Actualmente en la era virtual de los nuevos lenguajes digitales, combinar nuevas formas de tecnolog\u00eda inform\u00e1tica aplicadas al \u00e1mbito profesional y la docencia, incide inevitablemente en el hacer creativo desafiando la investigaci\u00f3n activa. Dar cabida a esta dimensi\u00f3n actual del \u201chacer\u201d integrando al \u201csaber\u201d, la innovaci\u00f3n digital sustentable ampliando mis capacidades y alcances de aprendizaje proyectual.","title":"Home"},{"location":"#bienvenidos-a-mi-workspace-web","text":"Al recorrido de mi experiencia en el posgrado, Especializaci\u00f3n en Fabricacio\u0301n Digital e Innovacio\u0301n . UTEC & FAB LAB BARCELONA Mi motivaci\u00f3n principal en este posgrado, es expandir mis l\u00edneas de inter\u00e9s enmarcadas en la formaci\u00f3n e investigaci\u00f3n en dise\u00f1o, a partir de la investigaci\u00f3n-acci\u00f3n y pr\u00e1cticas de intercambio interdisciplinarias, con \u00e9nfasis en el campo de la innovaci\u00f3n, desarrollo del dise\u00f1o en la cultura material, y el desarrollo conceptual de herramientas pr\u00e1cticas proyectuales. Me interesa involucrarme en el campo de estudio de la fabricaci\u00f3n digital tecnol\u00f3gica con \u00e9nfasis en la innovaci\u00f3n y sostenibilidad, ya que en t\u00e9rminos generales tiene estrecha relevancia con la \u201cproducci\u00f3n humana\u201d. Actualmente en la era virtual de los nuevos lenguajes digitales, combinar nuevas formas de tecnolog\u00eda inform\u00e1tica aplicadas al \u00e1mbito profesional y la docencia, incide inevitablemente en el hacer creativo desafiando la investigaci\u00f3n activa. Dar cabida a esta dimensi\u00f3n actual del \u201chacer\u201d integrando al \u201csaber\u201d, la innovaci\u00f3n digital sustentable ampliando mis capacidades y alcances de aprendizaje proyectual.","title":"Bienvenidos * a mi workspace web!"},{"location":"about/me/","text":"ABOUT ME * \u00b6 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 M Y\u2002W E B\u2002S I T E","title":"About"},{"location":"about/me/#about-me","text":"Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 Hola, hola hola hola hola, mi nombre es ANDRE\u2026 M Y\u2002W E B\u2002S I T E","title":"ABOUT ME *"},{"location":"diseno/md01/","text":"MD01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MD01"},{"location":"diseno/md01/#md01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MD01"},{"location":"innovacion/mi01/","text":"MI01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MI01"},{"location":"innovacion/mi01/#mi01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MI01"},{"location":"proyecto/proyecto/","text":"Ideas Iniciales \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Ideas Iniciales"},{"location":"proyecto/proyecto/#ideas-iniciales","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Ideas Iniciales"},{"location":"ref/web/","text":"laskdjlkasjdsa laskdjasljd Modulo \u00b6","title":"web"},{"location":"ref/web/#modulo","text":"","title":"Modulo"},{"location":"tecnicos/mt01/","text":"MT 01 \u00b6 HERRAMIENTAS DIGITALES . INTRODUCCI\u00d3N \u00b6 TECNOLOG\u00cdA Y FABRICACI\u00d3N MARCO TE\u00d3RICO/PR\u00c1CTICO . MT01 \u00b6 MT01 HERRAMIENTAS DIGITALES \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. HERRAMIENTAS DIGITALES APLICADAS . MT01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. HERRAMIENTAS DIGITALES / SET & INSTALL . MT01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. LINKS DE INTER\u00c9S . MT01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. REFLEXIONES . MT01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. ENTREGA . MT01 \u00b6","title":"MT01"},{"location":"tecnicos/mt01/#mt-01","text":"","title":"MT 01"},{"location":"tecnicos/mt01/#herramientas-digitales-introduccion","text":"TECNOLOG\u00cdA Y FABRICACI\u00d3N","title":"HERRAMIENTAS DIGITALES . INTRODUCCI\u00d3N"},{"location":"tecnicos/mt01/#marco-teoricopractico-mt01","text":"","title":"MARCO TE\u00d3RICO/PR\u00c1CTICO . MT01"},{"location":"tecnicos/mt01/#mt01-herramientas-digitales","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.","title":"MT01 HERRAMIENTAS DIGITALES"},{"location":"tecnicos/mt01/#herramientas-digitales-aplicadas-mt01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.","title":"HERRAMIENTAS DIGITALES APLICADAS . MT01"},{"location":"tecnicos/mt01/#herramientas-digitales-set-install-mt01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.","title":"HERRAMIENTAS DIGITALES / SET &amp; INSTALL . MT01"},{"location":"tecnicos/mt01/#links-de-interes-mt01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.","title":"LINKS DE INTER\u00c9S . MT01"},{"location":"tecnicos/mt01/#reflexiones-mt01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.","title":"REFLEXIONES . MT01"},{"location":"tecnicos/mt01/#entrega-mt01","text":"","title":"ENTREGA . MT01"},{"location":"tecnicos/mt02/","text":"MT02 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT02"},{"location":"tecnicos/mt02/#mt02","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT02"}]}